醫護攬炒plan

醫護出手攬炒呀！

冇人睇？

推上熱門呀

再推

推呀

推

人地要攬炒立法會呀

堆呀

推啦屌 又話抗爭
有行動建議又冇人睇

醫護攬炒冇人知